[推到完場] 巴塞隆拿 對 伊巴

19時間 4:00am

劇本預測
乾貴士 44'
PK(OG) 59'
dso←→小白 60'
dso 61'，63'
保←→拉 75'
保 90+3'
全場3：2

West time west ball
Ng watch bird

Lm

保哥正選喎

又小白

絕殺完華dee見到佢係正選料

睇埋呢場 上場係唔錯 身位有射術有

迷保了

仆街，4點鐘波，係咪on撚9

有保 要睇

冇so9

單天保

為左牙保，4典刀要睇

咁又唔好咁講 睇係睇成隊波既 要J保哥就恒大都有得J

蘇九終於收起 係囉比佢唞下搵下狀態好過

唔睇既都係weak

求link

達

嚇撚死

平安鐘

我施真係好撚定

淨係睇佢都抵

禁區接傳中果個竟然係影帝

閪時間冇人睇

我保

12m

施

我施

施美度真係勁得誇張

1:0

agger

goall

美斯

白

有off咩

有越咩？

球王

有無人有清d既link

邊有越
好想屌老虎入波

正想講丹蘇愈打愈好。。。

施美度吓過人幾好J

屌！踢緊乜鳩？

主場都可以踢到咁鳩，作客食得屎

屌你老味now個講波佬 冇埋門屌小花唔俾波老虎。 佢下下拉邊比嚟做乜撚

保

我敢講如果冇埋美斯，主場對任何一隊都可能贏唔到

保又入

不如保打so9個位算啦

踢到咁鳩都入兩球

保入親都好想笑

保少

越燈越有

保‼️

繼續

有啲睇唔起伊巴，交失波都冇乜所謂咁

唔知有冇華美子睇吓
近排pk都鳩鳩下

好似傷

巴塞識波球迷系列:
1.踢慣支那養生波,點會踢得掂西甲
2.佢踢熱刺果陣都好廢
3.國家隊正選又點

巴塞踢得好呀，輕輕鬆鬆都入兩球，半場禁住對方屌

保連奴隊中入第二多？

文彼得好垃圾，口窒窒，又乜鳩人都認唔到

你條垃圾就學下睇波先吠啦,果陣悲狗湧晒出黎喇

一球一個感嘆號 ?

又要吹奏保連奴
雖然中場踢得唔好
好多one two,搶截都做唔到
上半場係得施美度打得好

希望小白換羅白

屌

屌老虎

仲想過

橫傳就有啦屌

爆佢廢到

屌下下過唔到人

連爆佢都出唔到

D so

dso

我保靚漏

保溜得靚

保過下

保球王呢下漏

我分唔到文彼得同謝德謙

不枉我捱夜

羅白熱身

屌想點

3:1

碧基

屌真係好廢

4：1

4:1

屌連試下射都唔敢

打乒乓球咩4-1

不射男

換走屌啦

Show you who's the boss

我lag到一球入波都睇唔到

俾小白抖好過

係時候中場保拉羅

正

跌住射都咁靚 球王

5：1

戴帽

帽

lol

又係我保助攻

屌你保同messi好似幾夾

痴撚線，伊巴班撚樣食左屎？

痴撚線

進攻之鬼 保連奴

正路應該係傳去左邊dso度

羅

仲有羅自睇

小白有得抖了

帽！

屌老虎廢撚到

好波球王
保！

換走屌啦，扭唔得，傳又唔得，射又0

保同羅兩個box to box

保拉羅

跑狗中場

我保君臨
美斯即刻戴帽

維度換屌老虎啦

機動性

羅白仔要努力接班中場

比美斯抖下啦

佢已經抖緊

佢會自己散步 唔需要擔心

場上休息方法

笑咗

68分鐘已經入咁垃圾時間

屌幾次俾正佢跑 龍門都出左黎

美斯b

有預感施美度好快有波入

對面個龍幾廢,d出迎判斷好差

繼續百屌老虎，進攻終結者

屁馬之後新黑洞

保連奴進攻好積極，好正，係咁爆上去

屌 想點

寶差d又入

羅白d無球跑動

保成個下半場愈踢愈有，係咁make play

保連奴同美斯有冇做過愛？

av

好彩luna賣走左,佢同enrich一樣樣,否則講死now果條友

AV換屌

終於換走屌

羅白啲突破

on 9 now 將拉仔講咗做華維迪

執柒左佢啦

諗起之前聽過丹丹巴亞

咁都唔洗輸